［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（204）

1001懂不懂規矩

咪臭喺

忍茶again

GOGOGO

女友去了歐洲...尋日已經唔知一個人做咩好

Sorry 岩岩去咗爆石

唔喺因爲女朋友 喺因爲無馬跑

冇馬跑 女友唔係香港
朋友忙 睇黎今晚都係煮下野食過日晨...

俾啲堅持 開埋個post先爆得唔得

食飽飽 緊係爆一爆 唔係好易便秘

廚神劍？
利申 唔多識煮野食

手機開PO

煮野時間過好快，我有時煮一餐處理食材嗰啲都去左兩個鐘

咁快1001

Hi

你入黎都已經900幾啦

個個都喺廚神？
留名待試各位啲手藝

牛仔褲有陣up味...可以點搞
洗完乾左就仲有味

冇留意

唔好著

放兩塊新鮮🍋入條牛仔褲入面 之後再放入雪櫃

我都諗過 買過條
但係唔係著左幾次

好悶, 打算研究下心理學
有無巴打識 可以教下小弟

NO打咁多飛機

著牛仔褲打飛機咁麻煩？

試下洗完即刻乾 唔好掉係洗衣機入面擺一排

唔識

擺一排洗衣機會唔會有味

+1

夏天擺一陣先乾好鬼易臭

Hoho唔理我

寂寞的臭難忍

又臭 又寂寞 又毒 又無180
我仲可以點

你還可以有錢啊

繼續無王管 可以繼續 hea

我忍茶忍到依家都未走

同大佬飲？

老細

話說我第一日番工跟左三個經理一齊食飯

仲要我呢座 building 最大個三個 嚇死寶寶了

你係鳩拍飛 怕甚麼

食飽好撚眼訓

Me都有少少

小寶寶 快睡覺

你地就好 食飽先眼訓
我起身已經眼訓

我食左好小野....今晚仲要打邊爐

阿蛆返左來

你都hea咗成朝啦

花姐有冇用你身高優勢由上而下啤阿蛆

我岩岩貼果條好撚淫女仲有同鬼仔kiss

呢個世界發生咩事, btw點解你會keep住睇

靜靜有心事？

好正喎鬼妹style

乜原來台灣來回香港 坐business都係4K有找

本身去台灣就已經好平

無啊 掛住你咋嘛

阿蛆同我差唔多高

有175係咪你公司入職要求

唔係

暑假先貴啲，平時好平

又尻fing fing 有咩搞

但坐得個零鐘 比貴D坐Business甘心咩

俾得起又冇乜所謂既..我一年都係出國一兩次
都仲OK
值唔值就見仁見智喇

咪就喺 個幾鐘平時撘地鐵都唔止啦

去日本就坐
台灣眨下眼就到 不了

好無聊呀

係.....尻下尻卜咁
又要OT

CX去大阪business要皮幾喎ching

無野做但喺要ot

暫時無

無敵大海景公屋

當上班感到無聊 就要上網睇下有咩岩買
先會勤力做野 因為無錢

靜靜呢排點？過得好唔好？

公平咩

法國我枝藥水同京都念慈一撚樣

華富邨 以前未有狗鐵分到你都未必想住
條香港仔隧道24小時都塞

第一日仲以為你講法國相非人

因為根本就係京都念慈

同我屋企一樣. 不過我係大山景

我一年最少去一次華富，每次坐970都係一種煎熬，而家狗鐵都係要轉車先入到去

我本來都有山景，之後座山爆左做幾條邨，而家仲起居屋，乜都睇唔到

分分鐘撘上大平山腰再轉車落南港島仲快

Same 以前成座大帽山睇曬 依家得翻一半

旺角上車，訓完醒左，仲未到

已經變左N棟樓，仲要居屋就起完，到時人口爆炸，爭資源

有無動物台朋友睇完動畫會特登揾翻啲ost 黎聽？

睇完野咁就3點，買個下午茶先

因為ost/oped而開套野睇都有

迷わずに今

都好呀
以前抬頭有月光星星，而家全部樓同燈，真係慘過撚，風都入唔到黎

無啦啦又會落狗屎都有

近期一攰就想loop 依首

大交合有通知 今次竟然準

又病？

三旋共舞阿

咩又

大屍 有無咩香港靚景推介下
最好喺夜景

姆克=弱者

財多身子弱

譚仔又想約囡?

想自己出門放鬆吓啫 哪有囡
Btw 上次條仔最後黎咗我屋企玩過夜

劍術比賽

好巨乳呀

ot係咩來架

大師

都好好囉

斗大的雨點正不斷落在玻璃上

出面落大雨

話說好似就快拆
Btw 如果喺分華富邨個個年代 你勤力啲都買到樓啦

試試讓它們落在您的頭上

下雨天了怎麼辦我好想你

呢幾日完全冇野做, 好悶
一個月後番新工
希望係好工

邊行?

肚腩幾大？

38腰

還可以 你呢

洗唔洗大雨到咁

唔算勁啦，再肥啲都有

又中槍

我有冇可能減到32腰

當年中五27試過揾唔到男裝褲
依家30.5

我有冇可能減到25腰

冇

都係咁啦

我以前都勁瘦，買校服叫我買大幾個碼，買左32皮帶要收到最緊，著完仲要比人問係咪著左老豆既褲

死左條心

今晚放工去做跑狗 大家一齊努力

我而家都好似32，唔做運動肥左

疊埋心水 重新投胎

你有資格答咩？

落雨

Hoho

好悶

肥同瘦咪又係社會傳媒定義，只要唔影響健康就得

天文台發出一號戒備訊號。

【天文台掛一號風球 明有狂風雷雨】

【即時天氣】雷雨帶靠近珠江口 帶來狂風雷雨

好大雨

又水浸

又點呀

竟然？

好耐冇見你 一黎就 我

康文 no excuses

通常都係大型公園跑，一係就跑街

維他蘋果綠茶6包做緊7蚊 唔怪得pantry有咁多

邊到賣咁平

維他嗰隻好甜

有無撚過試下游水？

百佳定惠康

游得唔叻

PR

無啦啦咁平

咁喺百佳定惠康？
屋企附近只有惠康

都幾, 下腹整極都整唔走

游水會因為游得唔叻而唔游 但喺跑步又唔會因為跑得唔叻而唔跑

係咪啤酒肚

抽脂

間野開我隔離咩，又要坐車又要比錢入場，跑步周街都可以點同

依加出去飲野啤酒都唔敢掂
已經開始做運動希望會有成果
可能遲下自己煮帶飯食, 出街好難就

難啲

rose ma都有人J

俾啲決心就得架啦

港版明日花 吹到好勁嫁

多謝巴打, 我會努力

但喺你仲未答我你肚腩幾大喎

嘩

我等要排好耐隊呀

銅鑼灣而家細左雨

我都想知喔

會落水郁下當減肥

附近2間都有，收工去入埋貨先

維他蘋果綠茶6包做緊7蚊

成個肚腩都減唔到

咁我J明日花啦

多謝老姆

4pack拎到手軟

飲到糖尿

唔游翻0.5km都無用啦

咁又睇左一日淘寶了

太多了

唔識游水

學

男裝有冇推介 睇緊Amazon hp

食左藥要用晒全副精神對抗眼訓

我知你身痕想我 你

打自己

插大脾

同小背心啊蛆對打

我唔就腳先唔游，搭車一來一回都40分鐘，不如係街跑算

小背心

一訓就插

咁粗魯架

跑去游 游完撘車翻 減超多

我溫柔啲 ～～

要3個鐘唔好傻啦

就快收工，頂住呀！

就快?

屌諗起gto 係個額頭到擺樣釘

唔係 你，我 於b咋

如果中共幫到我大富大貴 我應該都會變深紅
但喺無可能

黎 去太粗魯 我地依到推崇友善交流的

今晚試整呢個

等緊男朋友教

有無得試食
今晚無住家飯食

我睇緊啲收納整理野...

有冇兄弟今晚放7點

小背心正呀

以閣下嘅悟性 分分鐘又嘈交

今晚整肉餅+小唐菜咋

應該係我游游下唔想郁佢發脾氣

未諗到年底點裝修好

有錢都唔會變

現實喺有錢嘅都走資去國外

全屋？

啊蛆帶埋個GM番咗黎

係

去宜家睇下啲示範單位參考下囉

動物節真係垃圾到顛

有SAYURI 其他都是垃圾
爐石又唔請北投香腸王

夾埋電莖搞完全冇意慾去睇，又冇咩係吸引人買
對上次去係同人祭第一次搞嗰陣去，係風林火山買左lovelive，我朋友就係PAD分頭排幾個鐘，仲有拉二胡好勁條女表演，全場都係lovelive手燈係到fing

空間大改造

大舞台節目全部都係電莖
許! 許! 許許許!!

真係ON99 得SAYURI 唱半個鐘
佢老味鳩UP 幾句 加埋都無時間比佢唱到3隻歌

爐石果PART 最ON9 最高人氣果個請唔到就摺撚埋成個節目佢啦 請埋D魚毛

以前去都係仲好迷動漫嗰陣，參展商既野高汁，仲有做五十肩戰地記者拍達哥

我上次去真係好好笑，係CP落返去會場啦，見到有福袋抽下咁啦 ，屌你老母一開係英雄聯盟海報一張加貓耳一對

間野就賣毒撚野，我就好唔明點解會開到英雄聯盟出黎，咁就冇左$100

不過以前都聽歌先去 中學雞年代有SCANDAL 中川
其他都是垃圾

以前都有cosplay大賽，CP又有日本嘉賓，全場許許許真係好正
自從我見到HKE鍾共參展開始就不了，成場都Toyz

有料就請Amaz啦

真係好悶

整地台

請台灣唔請個最高人氣/世界冠軍
請D魚毛黎都唔知做乜鳩 邊個想睇班魚毛打爐石
請羅傑分分鐘多幾百人入場都唔至

一年比一年差，而家係連去既價值都冇

都唔明點解淨係請人黎唱半個鐘
幾首就收得工

電莖得啖笑

放工，今個星期做職業配對
返9放5

不如唔好請啦

以前頭位有冰火版真天魔透明公仔，而家係咪冇呢啲

動漫細哨

仲有

反智轉身

諗起細個都幾迷LFO..

U1年年第一個有野送

有fd超似佢 年年都拎黎講

真有米

每年動漫節就有佢同反智轉身

倒數8分鐘

借錢咋

冷氣機漏水又要整

我先收

仲有30分鐘

仲有個半鐘呀

好重要所以要講兩次

打錯字改正返是好寶寶

me 自

做完gym 又時候回家食飽飽

搞左成個鐘終於整返好部冷氣

好似唔夠雪種要搵人入，貴到仆街

學有所用

正常係唔會唔夠種，我估係漏種，佢而家唔識制冷，黎黎去去都係嗰啲問題，但係搵個人打種閒閒地都差唔多2K，點解要咁對我

搵舊同事
2k不如換過部

情郎搵人打種

打雪種

舊公司唔做呢啲碎料
換過部當一日搞掂加埋都7-8K，機都要5K，仲有人工材料，最煩係搬晒啲野走先裝得

而家2匹大金機連安裝要成9-10K
真係換條毛

今晚要做工程師了，要搵晒所有駁口位開肥皂水試漏，排除一個因素就要搵其他因素，唔洗訓都得

你都唔洗翻工

要返炒散呀

最衰我冇他錶/雪種錶，冇雪種錶睇磅數搞到要試漏靠估，冇他錶度唔到sensor數值，唔知佢係咪壞左，如果有既話我一他落去就知

最好就壞sensor，可以自己買條換，漏種就真係大鑊野，唉屌

分體？

係，有他錶就可以一野隊sensor睇Ω數，咁我可以睇完先確定洗唔洗試漏，如果係壞好易睇，要換亦都好簡單，10分鐘都唔洗

我係喇叭嘴個位冇聽到漏聲，如果係條喉中間穿咁就仆街啦，一餅銅喉好貴，仲要bomb down埋部機先得，希望淨係壞sensor

各位早

熱到訓唔到，而家去返工

好撚餓

咁早
早晨

#metoo 尋晚無食飯

我熱到眼鏡出霧氣

好大風

有無師兄知PR marketing嘅 admin officer好唔好做 有得in 返五日好似唔錯

唔知喎

返到 又要扮工

預左今日都冇冷氣

要坐到夜晚9點先收工，而家呢到有冷氣冇人理，我去閉目養神

返到咁夜

又喺石Q?

受唔受得住返工係做個下人

食左麵包

好舒服呀

又係時候淘寶啦

一番工就扮工

日日都淘

無欲無求又冇錢 唔會淘

一朝早就已經好眼瞓... 點頂

閉上眼 看過天空 閉上眼 再次追蹤

聖女

扮咩 明明就喺去完歐遊無錢洗

訓極都唔夠咁

我而家呢份都係做個下人, 但我見佢寫個POST係middle

一黎
二黎真係冇野想買 想留起D錢

admin都分好多款既...如果係跟PR project執頭執尾都叫有d野學
(不過通常呢個位會叫project coordinator果d)
如果係office admin=下人=打雜=專做狗屎垃圾
係hea, 但個工作經驗完全冇用

咁不如直接搵project coordinator

這是當然的

搬屋好多野要買過

我見佢duties 有 office admin, 再加d PR event support, 咁應該唔似hea

入廁所訓

只有放假先會夠

講緊我

即係有事就要出去幫手, 冇事就係office打雜
去見下睇下咩料子先囉 而家有冇工返緊

有呀, 但我裸辭架, 咁岩有得in咪去in, 而家呢份返到8月底 我寫9月1 available

預佢俾幾多人工

打算開18~20

真係做admin既話18k算好高
d人一定會覺得「下admin都有18k 」

但有得in即係基本野過到啦(到時再壓價咪得 )

究竟使唔使出trip呢

好眼訓呀

講真而家冇20K都好難生活

痴撚線, 果位有焦慮症既新同事岩岩做到躁躁地, 無啦啦爆另一位同事, 搞到勁尷尬, 佢冇講d咩但語氣明顯唔gur咁, 好癲 因為我帶緊佢做野, 佢爆完私底下同我講想辭

岩啊 但喺啲公司成日壓得就壓
Btw 巴打大約咩年齡？

下個月生日都28喇, 做左3年學校 Activity Officer, 又係跟d admin 加d event咁, 但under paid得好勁所以想轉

一句刺激半個post

咁搞笑

做埋少少野就入廁所訓啦

冇20K揮手區

大師揮咁我都揮

女人真係好易工作上宣洩情緒

訓醒係時候睇下野，睇完食個午餐又再訓

終於放假

閒日放假好慘，冇人出黎玩

你地個個都扮曬野

入廁所訓啦

夜晚一訓就係咁咳到俾屋企人屌

弱姆

其實用咩姿勢先可以喺廁所訓？

好撚煩 又話要煲乜煲乜又配幾十隻藥俾我
一陣睇多次醫生塞住老母把口

Weak

咁屋企人都喺關心你啫

未試過覺得屋企人關心好煩?

係一個人住咁款

實試過架 但喺好事黎嘅

平時唔好咁夜瞓啦
平時食多啲菜啦
成日玩電腦玩到咁夜
睇下你 搞到病喇

8百幾蚊電話費

家庭PLAN?

BOP係水箱上面訓

上一代永遠用責怪黎表示關心

好心你就食藥啦，病撚左就早啲訓成日係到打機

好dirty

我$96開心使用

所以唔可以病
身體健康就唔會煩你

好珍惜啦

諗諗吓個動作應該幾搞笑

我玩個隻咩寶可夢 課金

最多都係痾下屎打機，訓覺我接受唔到

乾淨的

洗唔洗呀

騎住個屎坑

我側坐

我去廁所都要鋪廁紙陣，水箱就算乾淨但係訓覺餉感覺都唔係幾好

有冇人買個把 晴本不沾水嘅遮

要入廁所訓真係燈

不撚是吧pokemon quest都課金

好貴不了

每個人性趣都唔同既，我尊重你

唔補眠會死人架

買左裝飾物套餐之後仲有咩可以課

準備2點訓覺，訓到夜晚

沉迷得好交關

琴晚訓唔著聽歌 聽到4點幾先訓

我老母：垃圾 又病

琴晚朋友上左來，傾偈傾到2點幾先訓

唔好課咁多啦, 一齊戒課
利申 月頭課左

尋晚冇訓過

老闆話仲有兩個星期
我唔合作既話
唔俾ref letter我去搵工喎

戒一個月下個月頭又重新開始

你係有得訓唔訓 我係訓唔到

無課玩家表示輕鬆

咩公司 咁巴閉

你點樣唔合作呀

想唔課唔係咁簡單架, 仲要用信用卡課

搬左屋之後好訓左

cut hand la ching

我想希望裝修完都有教好訓

咁我係負擔範圍嘅
我都唔係重課玩家

搵左裝修未

其實未儲夠錢 年尾儲到5萬再借錢就夠
計過要還3年每月5千 但間屋成日呢到爛果到爛真係頂唔順

其實REF LETTER點樣寫

裝修好貴

唔知 我咁耐最多都係收過RESIGNATION CERTIFICATE

貴係貴在人工

ref letter定工作證明啊

呢個世界重有REF LETTER 咩
通常走得一係你能力不足 一係你有料唔想係到打工佢又留你唔到
邊會咁好有REF LETTER

搵HR出張工作證明咪算

一個月通知期真係好難涯

唔是無敵期黎架咩

有排

打電話去搵維修整冷氣都要排20個先到我
已經知咩問題，要佢黎換零件

你點裝修 15萬咁少

我岩岩住左一星期
裝修由0到入伙 用左35萬左右
已經用好多平野

我係hea到由遞信果陣已經無野做
時間好似靜止咁

大閪北好大雨

Rich

人工貴嘛

其實好快 年尾 一個月儲8千

誰能.* 及我_×°驚天動地

又唔想做野了

岩啊 師傅千𨳊幾一工 雜工都六七百起

如果你有D野唔換咪平囉
我全裝

見証咩叫反轉豬肚係屎

辭職如分手 乜人都有

換哂雲石地板 所有櫃要訂做 要假天花 裝射燈
巧撚貴
誰能.* 及我_×°驚天動地

請問銅鑼灣皇室堡搭地鐵咩出口最近

你肯定咁平?
我搵左幾個QUOTE都係咁貴
淨裝修十幾萬
換窗幾萬
木器幾萬
家具又兩三萬

要8月1日先有原廠黎整，仲要熱多一星期

裝射燈唔熱咩

射到出汗

好撚熱 所以唔開

個樣黎姐 同D閉路一樣

可以咁講 一年最多開4-5次

開俾客人睇啫

咁都好
我已經用到好平

我D content如果俾其他裝修/設計公司整起碼45萬

錯啦 係開錯燈

邊個客人會留意有冇射燈

好易留意到 成間屋會睇落唔同左

有冇示範圖 想借黎參考下

睇落豪華啲咁囉

已經好豪華 (好似係)

差啲唔記得1兄喺富家子弟tim

1兄已WIN

RICH GAY

贏得風光 豪得精彩 自己偏偏感覺失敗

IOS 11出左越獄

°/\\/□＊裝修是一件開心又肉痛的事〃＊.. .

一陣經過sogo去睇下先

其實我只想用activator呢個

心郁郁想jb

要返屋企backup埋先

各位早晨

WHATSAPP +

而家啲女年紀輕輕就著到咁搭地鐵

譚仔今次真係堅料，check tg

fg 岩岩返工見到一間好近，性質一樣但睇落好少少既同行公司請人 (行頭幾窄下）
如果apply 怕唔怕俾人知定係wfc
apply 果陣應唔應該話做緊定係扮唔係？

你CV點都會寫自己做緊邊間掛
新公司知你舊公司係咩唔緊要，但唔好比舊公司知你黎緊去邊

舊公司知你肯定個名成臭晒，既然個行頭咁窄

咩料

老夫感到老懷安慰

譚仔覺得點先，我戰地記者今次好盡責啦

難忍想睇

寫晒落linkedin 其實一定知，但我未過proba 所以可以咁做，因為過左proba 會有restrictive covenant 唔俾過檔 唔係好知應該咩態度去面對呢件事

唔係咁易影架

自私J

情朗生性病姆倍感安慰

最驚另外果間見到我咁唔鐘意，跟住過一排俾人點相，雖然兩間之間應該都有restrictive covenant 唔俾一兩年內跳糟 但又想試下，矛盾

而家比你，我想知件衫叫咩名

唔講咁多，cwb皇室堡到底咩出口

我唔知！

Not Good J

我求其係d出口出去，google map下先

冇話靚女大波好j ，係件衫露得多

其實好似好細個

D is right

我諗都係中學生放暑假

d1定2，我係d1企緊

清朝人 而家d女著入膊小背心+剪走一半露腰

做完退休人士啦

1234都係sogo黎 上左地面先

上左呀，對面係68/書店/sasa

mk見唔少

welcome back

咁快搵到

上次比埋幅垃圾以為嚇到我
無法專心下堂條女呢

等定位

拎完野先比你睇啦，好撚熱

見左先冇壞 不過你依家公司有咩唔好?

個大陸人問我野我聽唔到但答左係，佢就一支箭咁走左

係呀⋯⋯哥哥可唔可以俾我睇

你死....中共一陣捉你走

management 唔係幾好，training 都係麻麻
所以想睇下隔離果間會唔會好啲，同埋佢果幢office building 新好多 其實而家我都幾滿意，不過見到隔離又有啲心郁十五十六

Welcome back

本身就做開呢啲又唔係行頭窄

睇黎我都要死返去工程公司返6日

試下囉，未過proba要走唔難啦

屌啲大陸人擔遮插到我，真係要考牌先得

一齊做工程佬啦

你間野請唔請人

冇野做 連FB都唔想上 反正都係D垃圾 唔睇都罷
可以做D咩

睇片

上來吹水.....

情郎今次做到野喎

繼續秒回連登留左名既post

洗乜講

星期五繼續努力

已拎他錶/雪種錶，親戚係同行真係好
今晚返到去10點幾又要做工程師

星期五呀sir請假唔洗上，請期待下星期

唔係Miss教嫁咩

請人唔關我依啲小薯仔事

上10堂轉香港人教

問下缺唔缺人

做學徒幾錢人工

極速死返去緊守崗位
條友話等我返黎到佢出去

我active個d post都冇乜新cm

都係12-15k咁，閪既得10500
日薪另一種計法

睇晒成個創意台

做完GYM 上半身好撚痛

只操上身

我收緊人工 白紙一張入行應該600左右 我靠關係入行就多少少

跑左5K 同操左上身 隻腳都有做不過跑完無做得咁勁 無咁痛姐

出面500炸，600間公司算有啲人性

我跑3k都就死，唔運動既人

overvcooked2仲有兩星期出，準備好同fd互屌未

我單機冇紛爭

冇switch冇煩惱

#metoo

無錢無煩惱

無錢係最大嘅煩惱

12歲女報大數累男友衰十一被捕

十二歲

成個鐘都好眼訓 完全做唔到野

靠害

咁樣衰13真係揼一世春

訓啦訓啦
大家一齊訓教啦

求J圖

有冇連機

圖呢屌

淘寶

搵食姐 犯法阿

我準備好同男朋友互屌了

又係時候準備入廁所訓啦

咁唔老實有生意都唔俾你啦

告得入以後做之前係咪要睇身份證

咪同人地果美容健身一鳩樣

屌完全無野做要等到六點

你地就好啦，成日都冇野做

其實無野做都好辛苦...等緊放工

我要等到5半

入廁所倒數2個鐘

我都係咁

食緊下午茶

被困廁所

唔肚餓

我都想

之前份工太悶真係日日扮工裸辭左
去左兩個旅行之後而加先開始搵工
又要重新扮工 BTW想問下大家覺得空白期幾耐算合理?
我而加先岩岩2個月,如果拖到3-4個月無野做再去搵工會唔會好蝕底
想去多一兩個TRIP用哂D錢先有動力搵工

比我會依家搵
你搵得黎，人地又要process一輪先叫你去見工，見完又要等，呢到都一個月啦

辣殺 CSL

聽日去完石門仲要去cwb，點解咁煩架

用sun moblie

正喎⋯⋯

石門好啊

好撚悶呀屌

百無聊賴去屠宰一下同事

擾民

咁你開個話題黎傾吓

好撚多野做阿屌 8月轉RATE 做到我仆街

壞姆

訓左15分鐘

咁少 翻入去再訓過

我都好撚悶呀

出來做陣野先，阿蛆係度訓太耐會俾人發現

有冇諗過你係到都係比阿蛆發現你扮工

悶到諗唔到有咩好講
不嬲都唔係topic starter

下午食左咩呀⋯⋯

牛腩河
魚柳 薯條

我TOPIC KILLER

咁大食
食煮家飯咋我

有無諗過啊蛆都喺扮緊工

午餐同下午茶 兩餐黎架

佢地咪又係扮緊工

好條毛咩，去石門買零件再去cwb拎30磅雪種
咁大舊地鐵個閘都入唔到，可能gogovan算，比百幾蚊好過的士返九龍

不用分得那麼細

又窮又想減肥 唔可以食tea

想食炸雞脾

我諗都要比皮幾裝新冷氣

Tea食水果咪

2匹機批發都9k

好啦 唔肯交野 搞到我又要做ref check求契弟咁求

健康人生

你又岩喎 不過飲完咖啡long胃，食唔落野

請你食炸脾 過來九龍灣

新鈔個po點解咁似拎黎燒嗰啲

吸受新鮮廢氣

難忍好豪爽

又趁機

快要悶死 但又要搵啲野扮工

我成日都話請你食野 你又唔落來

？？

佢自爆同肥妹食飯

扮what

做ref check真係好麻煩

好悶 新人LM

肥妹就係咁比難忍養到咁

有幾柒

btw老姆出動

Oh Fk
又講我壞話
我咁撚難忍 無人要嫁

G持同肥妹走到最後

從未開始 無得開始
點走先.....介紹你識啦 你成日掛係口邊

不了，我唔食肥膩野

啱啱開咗15分鐘會, 又回歸

我轉緊工

幾日都完全無野做
翻到黎唔係打機就睇書

有

牛腩河

阿蛆一時時咋

打左電話問價sensor $50條，搵師傅要$500加手工費

係房打機邊個知

好慘 做到幾時

我

收

你試下講落去

皮

翻去訓翻兩個鐘先

收皮都要大大聲同人講

收皮=收工

下個月16

下午茶都食完

落完雨出面勁熱，行出去一分鐘濕晒

又有落雨

放假 更係去減肥

點會唔知

去玩咩？

再食多餐

返工食太多

我返過既工啲房落晒簾一係就得到門個窿係睇到，做咩都冇人理

我呢啲薯仔team得3人都有房，日日閂門打機睇片

好憎

想食mos

會月巴不了

冷靜啲 我今晚要翻夜架

去葵廣

靜靜 我下一站葵芳啦

倒數7分鐘

倒數6分鐘

仲有35分鐘

倒數5分鐘

我要準備收工買送煮飯

占士呢!!!!!

港女都識熟野食？

我跑完步...你地就可以收工

成日都唔見佢, 睇黎做左逃兵

弱者

占士呢!!!!

蛋包飯最拿手

倒數1分鐘

拍唔拍得住官恩娜

夠鐘啦

6半兵團only me

收工啦

仲有30mins

27mins！

冇睇過鄭中基美女廚房

好睇架

要去睇牙醫，差啲唔記得

仲有25分鐘

渣ga

其實我仲有10分鐘

me 9點先收

我9點先開

唔知去咗幾多轉廁所都仲未收得工

請多去幾轉

你每個廁格輪住去
有人用就一陣再入黎

咁樣時間好快過

成個office我已經去得好猖狂

Sorry 尋晚餐放題..
然後去多幾轉

去親都冇人 好似得我一個用咁

廁所部部長？

咁就打翻鋪機先出去啦

公司比錢你去廁所

入職起腸胃冇好過

冇打開機 有冇推介

個同事話要去北角開心下，收工前返黎

怪物彈珠

陰陽師同花姐玩

pad

睇黎佢好緊火

仲有成9個字已經放棄左人生

pubg 傳說

全部係我呢排變左全職hea工既廁所game

仲有3個鐘

一陣要買洗衣液 沐浴露

10分鐘！

肥妹用唔慣你嗰啲？

fuck you all

法國情郎好鐘意追擊難忍

進入直路最後倒數

抽下水姐，以前成日搵位入中學同學

等我dl晒落黎研究下先

白貓

唔係入佢 唔好誤會
係疾下佢抽水，恥笑

我提都無提過....佢就句句都提
都唔知邊個想食肥妹

會唔會玩到出唔番黎

重有5分鐘

中學師兄來喎⋯⋯俾下面好喎
師弟

一齊食 齊齊食?

龍珠

やめてください

我有愛麗斯

預埋你

當年係係咪有份恰鳩D 低FORM

減緊肥 肥膩野唔太岩我

唔好咁重口

可能佢俾我玩過

再重口味也只是你二個

只有他一人

準備收工

我讀中一你都已經考完會考，唔識你

唔係呀⋯⋯你咁細個咩

入黎嗰陣你畢左業啦

準備好沖出閘

係你老姐，呀叔

熄機 再見咁多位

我唔信 你幾大呀

sd圖比你都唔睇tg

經常性做廁所部部長

FUCK YOU ALLLLLLL

我都走得 聽日見

相信好快可以同清潔姨姨吹到兩句

各位聽日見

第18次去廁所

嘩屌你有計架

叫埋姨姨一起食雞

聽日見～

揸乾揸淨

約數姐

佢唔識玩點算

好食電呀

Ot ot

要買雞蛋同埋雞肉

已經冇玩好耐

我仲等緊睇牙醫

手把手咁教啲姨姨

笑咩笑

我都好慘，仲等緊牙醫

exact7ly

可能教識佢地 之後佢地carry番你轉頭

我一陣都要去排醫生

有冇抽kof

會唔會畀人告㗎

後日見工, 呢幾個問題成日都唔知點答先好

點解辭職?
點解唔搵到先辭?
如果下屬唔合作你點處理?
同事之間有不和你點應對?

捱不大 捱不大 遺失中 找註解

千祈唔好講舊公司壞話
想再挑戰自己，覺得呢個職位啱自己

想放一陣假 叉個電

死喇, 我份人好真心膠, 真係諗住答前景唔好

醫生話要剝我大牙

睇咩醫生

本身份工前景唔好？冇話唔得，小心啲講就得

做左幾耐 做得一陣就話前景唔好小心好高騖遠扣分

大牙皮幾野？
我聽日先睇牙醫，免費洗牙。

醫療福利真係好有用

送嗰一抽，自己冇再抽

2x

長期差電

叫個外賣先，食飽hea下應該就9點

電話唔會虧？

成日差住玩/睇戲仲未虧

但係自己虧左

四周年阿

咪係 公司叉住電掛 tap sonic

翻工啦

睇入住請敲門？

辛苦曬

又驚又要睇

好矛盾

喺犯賤

彈到十呎遠過左個畫面又睇返

二樓粒掣

唔好講啦 有畫面㗎

好迂迴

林婷集集都打boss

著住條屎片睇

講還講

法國兒登創意台真係冇咩創意，舊登痴線佬可以追一日

pokemmon有冇人玩
我隻火恐龍34lv跳到37lv進化冇左招拍翼，屌佢，好需要呢招

唔好啊

圖啊唔該

睇得出mcm瀨左屎

邊隻啊

出面啲講鬼/睇過恐怖野/獵奇/密集恐懼既po實有班人貼圖，平時咩搭地鐵有淫女又冇咁積極

要買成人紙尿片先夠膽睇

睇完實唔敢訓

大家齊陪我唔好訓啦

pokemmo

有我陪你，圖就唔洗po

諗諗下觀塘海濱可能仲涼爽，依家去都未遲

Safe 訓得

為左唔比你訓

好小可夜晚都咁熱鬧

連老姆都係到

手下留情啊大佬

咁多人都有睇嘅咩

有冇靜音睇

開個GTA做下ON9野先

收工

早晨

早晨各位

終於星期三

咁我又冇細膽成咁

早晨
點解日日都咁眼訓

我都想知

屌⋯⋯俾隻仆街蚊插左兩啖

醫生話700-1000

仲玩緊

癈棄狀態

冇事呀嘛

個心仲唔舒服過個人呀而家

Take care ar

又開始廁所大作戰

咁早就要開始爆石？

冇咁早 執下個人先

京來易容

星期二先出

玩陰陽師啦

今日出糧

聽日糧尾

下個月初先出

Me too

又咁快做部長

連續兩個月有31日

下廁循查啫

叫左你唔好講咁多大話 出事架嘛

星期二出糧既朋友

我呀媽都有玩喎

伯母咁潮

我是來行山的

我諗冇咁誇掛

Same

幫下清潔姨姨

真男人

細個玩勁舞團 佢都有一齊玩

呀姨多得你唔少

佢一入黎我就say個hi出番去 淆底

曬到顛

返嚟啦返嚟啦

占士返嚟

暑假一到m記員工質素大降

又扮緊工

咪又係M記

執錯野機率巨增

暑假一到扮工post推post速度大增

FATFAT M記都不歡迎你

有無叫姨姨down食雞一起食

前日放工經過藍田m記，有個呀叔 大大餐咁屌D m記妺執少野 話佢地次次都係咁

聽日又要去同空氣做職業配對了
又鳩坐成日

成功jailbreak

佢唔show我

真係要帶足夠既尿袋 悶撚到顛

完美?

要用愛感動姨姨

我都係咁
今日又係無野做or唔比野我做

不 重開機左要重J果隻
同埋好多野都未十卜

不鳥

新同事一接到d外籍人士電話就掉俾我聽, 試都唔試下, OU grad未至於英文盲掛

屌我tm都係咁

我都想試下用多D英文同人講野
可惜無機會 除左見最大個老細

我上一份工都係咁
不過佢地中三畢業..又好似有D藉口

多數打黎果D都係中東口音agent

mo人識eng文?

會唔會那埋一舊 好驚聽口音呢D
成日SKIP左D音就完全聽唔到佢UP乜鳩

到底「年青人, 係咩驅使你$%#^(#^#?」 係出自邊度

搞錯呀 呢條都冇睇過

係愛定責任阿

angel今天放假，明天回來

係窮呀屌你個閪

未開工先出汗

er.... Angel方加!

好撚煩呀d agent

又係唔該都冇聲好似呀四咁

方機二呀

熱身

占士哥

暑假工係咁上下

洗完個靚牙

我都想練下英文，次次聽電話都騰曬雞

新加入扮工團

琴日都洗完

有無TG group方便9吹？

又暫時做完要做緊野.....尻坐等運到

我去中環洗. 保險包左.

沒有